Somi原來都幾多朋友

半夜都同韓國第二美女jisoo玩switch 好多frd子

唔洗驚JYP軍串佢無朋友

Somi世界第一

同ioi又真係唔同層次
可能yg會開心d

不過見chungha都有上佢節目

世正宇宙第三

佢啲vlog又真係幾開心 開始信佢唔係反骨女

兩樣野無衝突

難得lisa鍾意佢 我都會鍾意somi

JYP對SOMI離開單野根本全勝
JYP渣住份約

比你走:
建立JYP良心公司形象
造就到SOMI有份出道但自願離開
造就到SOMI想自己一個SOLO多過女團出道
結果JYP FAMILY狂屌SOMI
慳返米飯
ITZY出道前解約免費宣傳埋新團

唔比你走+冇得出道:
JYP實比人屌到仆街
多年都唔比佢出道形象插水

咁ching點睇西女人jennie

估到導清會入嚟我撐蘇麵

靚女先有資格西口西面

個人覺得SOMI已錯過最佳時期
在I.O.I完結後，數年無法出道，人氣相對冷卻
而且出道曲表現不佳

係 可惜
如果ioi解散後即刻solo而家應該世界冠軍

想知SOMI係JYP裏面仲有咩朋友除了我彩

留真 彩領 同學

好擔心蘇眉係屎軍既人